如果我係陳同佳就，盡快去台灣，判死刑，算數

係香港無人唔識佢

真係去就會被自殺了
依家重日日同神父含緊